撥1.2億擴政府停車場充電網絡 覓錶位設充電器

財政司司長陳茂波發表新一份《財政預算案》，他表示，過去兩份預算案合共預留10億元，供部門在政府建築物、場地及社區設施等安裝可再生能源設施，至今反應良好。配合《施政報告》，會增撥10億元，讓部門增設相關設施。

另外，政府在上月公布放寬電動私家車「一換一」計劃的申請資格，大幅增加合資格車輛數目30%，至超過25萬部。此外，推廣更廣泛應用電動車，充電設施不可或缺。他表示，會研究方法，鼓勵在現有樓宇停車場安裝電動車充電設施。與此同時，撥款1.2億元，擴大政府停車場提供的電動車公共充電網絡，預計到2022年會增加超過1000個公共充電器，令總數增至1700個。

另外，亦會尋找合適的路旁停車位，安裝電動車充電器作試驗，以及研究合適地點，以試驗性質設立電動車快速充電站。

一早應該要啦, 呢啲基本野都搞咁耐仲創咩鬼野科

口講環保嘅先進城市

嗰陣Tesla OTA Update Autopilot 竟然俾人ban

一早就應該加啦 屌佢老母陳茂波

咁佢當初點解要加電動車稅?會唔會太矛盾呢

一開頭減稅
之後加稅
而家再扮支持電動車

波哥好野彈出彈入玩撚哂

相信到2046都唔會行到Autopilot
睇下遲啲出埋model 3普及左會唔會有影響, 可以自動泊車都好啦屌!

先CUT你醫療撥款, 過一兩年再加返你, 皇恩浩蕩呀

裝13A 當有充電位就算鳩數啦
係香港推行電動車註定失敗
又驚爆炸, 又要兼顧安全問題
之後仲要睇下夠唔夠電分出黎

收皮啦 懶環保 係你就電車免稅啦

快叉要整個rectifier喺附近，成個電錶箱咁大又比人話阻街

唔洗旨意，行AUTOPILOT首先要解決撞車責任問題，要政府改法例拖到大家入棺材都未改到

運輸署連某D車嘅尾燈 design 同傳統design 唔同都有一排唔比入口，呢D真係會揹鑊既點會批

香港垃圾單車電單車野都偷, 政府車場就係死車場, 晒狗氣

快啲免稅喇 即刻買架model 3 黎揸

終於肯搞下啦咩

亦會尋找合適的路旁停車位
等睇比人長霸來違泊

喺街整，肯定俾啲多手屎忽鬼整爛

得正苦車場有得叉有咩用

Tesla model 3 食到正喇今次

架車要維修你就知奶野，唔講錢，小小碰撞換下零件都起碼等幾個月，除非巴打有錢到架車維修即棄

咁又未去到咁誇張
起碼佢有得維修
比亞迪果d你壞左都唔敢整喇

坐你都唔敢坐啦

你會買咩色？定係performance 版？

DLLM

起返多d停車場先再講啦

解決左地少車多既問題先啦

車位又唔夠，講閪咩

入司機數，搞掂

比亞迪都未有一架有競爭力嘅電動車
香港政府點會支援電動車市場
慢慢等下啦 咁大舊肥豬肉點會唔留俾中資

Tesla喺香港都算係top 1 電動車
見到搞得好好地,政府先肯推電動車市場
比亞迪你敢坐咩?
10萬有一部, 你都唔敢買la

世界第一啦下話點止香港呀大佬
個政府根本就係等大陸order做野
仲話自己最先進城市之一但電動車或者混能車都仲未普及到
派果幾千蚊冇得網上申請on99

官方講法係cut luxury 電動車稅務優惠
你買BYD，i3，model 3，應該同之前唔差好遠

佢根本就係想推比亞迪
再做就大灣區

會爆炸不了

等睇 偷電挖礦

BYD咁撚柒
揸出街都唔興香啦
唔明有咩人會買

咁多位唔泊
淨係泊電位

fatfat啦

本來AUTOPILOT都講到明唔係全自動
要司機放隻手係到

次次講電車税就有人提比亞迪
好心呢d垃圾就咪鬼提啦

根本每一區都要起最少一個多層停車場

好心佢所有新公屋居屋樓下都強制起幾層停車場+商場啦
之前荃灣個新居民乜都冇起
真係火都黎

又係果句, D錢唔洗都用咗第二到

起碼D叉電站都係香港人用

同埋電車專用位